許智峯 全家銀行戶口被凍結

港共

無一早調哂D 錢出去?

所以開離岸戶口好重要

要快啲開啦

Push

邊間銀行

仲話唔走

下個到你哋

真香港人

邊間啊？

留番1蚊比佢封

首先你要出到境同有bno

未審先判

國安法下想點就點

Stealing

游水走？

Cls

憑咩搞埋佢屋企人

唔會未匯到去英國就走佬下化?

大貓？

🙀

應該唔會仲有好多錢啩？

又一批外資走人

審都未審就凍結, 中国式法治

仆街黎
搞埋成家人

棄保潛逃喎

唔會咁傻未轉走錢掛

命梗要過錢

好似gphone咁走唔到

連座法解鎖

大佬，邊間都死啦，國安法叫銀行封戶口，銀行無得唔跟

唔會掛，做到咁既位，會咁短視?

口號嚟嘅姐

開銀行名啦

正常預咗唔番嚟都會帶晒啲錢走
不過佢真係要錢我實捐

全家？關咩事

家人冇案在身嫁on9

英國仲點會聽你講
香港未轉走既冇得講

眾籌我都會捐比佢

關屋企人咩事 去旅行唔比

港共手段!!

但係你亂轉錢一定俾人知你走

可能許d錢過哂落屋企人到

錢應該走晒了

最鍾意捉你屋企人

許智峯棄保潛逃就應該戶口凍結，但係佢屋企人關咩事呢？連坐法？

好似係中銀

連座法

放心 無錢我實捐
當日佢同鄺神為場運動 大家有眼睇

Show blocked user呢個post好多block左

被共產

come true

我意思係香港D銀行

連坐法翻生了

NONONO
IT'S TRUE

凍許智峯都算
但家人點解都要凍？

人地制裁你地冇銀行用到，垃圾港共搞鳩香港人當報左仇

唔好輕視你嘅對手
妄心以為佢會跟規矩跟法治

搞屋企人係咪想告協助罪犯？

Gphone係唔走
港共不如幾想佢走

全家都走佬，唔係全家都冇準備咁蠢啊嘛

中共特色

陣間可能又無啦啦話佢哋洗黑錢㗎啦

洗黑錢真係萬能key

屋企人都凍結？On撚9

萬能 key

許智峰屋企人係黃絲
犯國安法囉
依家乜柒都屈到架la

如果借爆左係咪都唔駛還

希望已提走哂d錢

應該一早睇實佢銀行戶口資金流動啦

佢一郁啲錢班狗就有曬藉口同法庭講話許勇準備潛逃

根本無可能調到筆錢

倒轉係香港到底班狗憑咩例可以凍佢舊錢

2020 攞2015 黎講

唔係邊間銀行冇事
而係既然你揀得執行呢d order做中國生意
就要你唔駛旨意係民主世界做生意

講真所有政治人物都要轉走晒D錢先

又玩呢招

可以郁香港銀行既swift了

而家屋企人
遲下到朋友
之後可能係同事

國安大法

港共正仆街

亂鳩咁嚟

佢屋企人, 係咩

仲有, 咁唔代表有權凍結戶口

大家一定要做

所以每個人都應該開定個離岸戶口
唔係知名政治人物未必會比人發現轉錢走

最精係你

家人
唔知係邊啲家人有份

所有同相關戶口有資金往來既
都係洗黑錢

點可以凍佢屋企人，佢啲屋企人係自由身

根本on9

講真，要唔畀佢流亡大把手段，某程度走到果班，包括家人，都係默許架啦，01知，政府會唔知？唔好講憑咩唔畀家人走，都成年啦，仲問呢啲廢話，而凍結户口只係程序

咪國安法囉

係

use HK ID check?

Make it clear, Communism China and the SAR occupation government have no legal basis to rule Hong Kong and terrorizing its inhabitants in the name of “national security”

12月5號拎12月4號既野黎講
3點拎 2點既野黎講
讀歷史果班正傻閪黎

係咪香港既戶口？咪留返7.21 hkd 佢囉

推 dllm

想知法律根據
不過佢做得應該係搵到位入
即管睇下係咩藉口

咁真係環境唔同咗喇嘛

我反而覺得轉左會引起港共懷疑唔比佢出境
所以唔會飛之前轉
不過飛左之後有冇轉就唔知了

就係特登要搞，仲大搞特搞，仲要比你知道係佢搞

目的好明顯

好彩佢成家人走咗
唔係一定限制佢屋企人出境

懷疑協助逃亡囉，都唔係第一次用

咁關佢屋企人乜撚事

屌你 2020啦 仲連坐法呀？

應該轉走左大部份

一定要靜靜雞

如果係大貓 會唔會封埋英國果邊

同777同肥婆華, 講道理?

離岸戶口嘅重要性

如果行得前既手足，要把自己資金盡早轉走，轉去citibank ，要把部份轉去 bitcoin

潛逃窩。。

誅九族

咁點解D銀行又夠膽跟美國制裁呀

協助逃亡係指控，未經法庭判

美國制裁都制埋近親架啦。

棄保潛逃沒收保釋金已經係代價
唔包凍結戶口
更何況關佢屋企人咩事

走唔到, 出唔到境

我覺得許智勇未必走晒啲錢 我諗佢本身真係無諗住走 應該係臨時決定嚟 一日半日邊有可以搞得掂晒啲嘢

仲晤走 等抄家！
希望佢留下唔多！

命梗要錢

可以重新再來

無生活費 大家可以眾籌

果然係共產黨手法，一搞就搞你全家

峯:捐款冇晒

真特別係最出名個班
一過關就已經知

棄保潛逃仲流亡,梗係凍啦

我驚佢匯豐轉去英國
之後匯豐凍埋英國d錢

唔想收割就快啲開離岸啦大家

應該一早轉走啲錢啦，冷結嘅户口應該無咩錢淨

你傻閪啲

沒收保釋金咋嘛 關咩事

國安法

仲用中銀 玩咩

所以話國安法違反咗全球對法律嘅定義

民主黨底, 唔奇

我地課金既話加埋都多過佢身家啦
勇仔要既話出聲

是
要籌旗了

共產主義好

你話啊
許勇係外國勾結外國勢力 已懷疑觸犯國安法佢家人懷疑幫助犯國安法既人逃走 再犯國安法
咁咪全家凍曬囉

希望佢一早轉左

放走一啲人先，就有藉口唔畀其他人走

環境日日都唔同
咁要隔幾耐先POST得?
俾個日期黎好喎

其實高危政治人物既屋企人應該宜家要先走晒
安頓好先

連坐

佢會唔會要眾籌

音樂椅咁
愈黎愈難走

點解係全家？行緊大陸法？

好耐啦

憑咩嘢去凍結戶口，同埋關屋企人咩事，點解要攪埋佢地

成班弱智仲係度講道理講理據
笑死

所以馬道立係一隻匹夫
李嘉誠係超人

分別就係
普通人睇眼前
聰明人睇未來

要撳曬啲錢出嚟啦

平時做野又話要幾多個工作天
突然超高效率，笑死人

Wa diu

你估好似美國"制裁"人咁咩，預早一年同你講會制裁你跟住等一年等你調動晒d資金先制裁，pk鄧果d就真係大把時間慢慢調走d資金喇，比你"制裁"完仲可以一炮過還清樓按吋返你轉頭

禍不及家人

其實呢個年代要轉走曬d錢都唔係好難姐
佢老婆上機果下禁制
人去到錢都去到啦
到時再公佈流亡
真係咁難咩

係囉 痴鳩線支持林鄭月娥連第時個孫都要用現金同冇銀行戶口

啲人On9架咩
銀行最憎risk架啦邊會唔跟

係hsbc既話就有好戲睇

邊間銀行，乜理由，有冇具體source？

真

啲利息都凍埋

真心
屌咩年代呀仲講合法合理
大把人根本都未撚醒

大家都知咩事
如果唔係駛咩全家一齊夾時間走

依家制裁咩

關家人咩事

最緊要靜靜雞

（CLS！）許智峯及四位家人的銀行戶口，全部被凍結。許智峯向《蘋果》表示，被凍結的存款是他的畢生儲蓄。

銀行狗係咁，有權有勢就第日幫你搞掂，普通人就跟程序慢慢等啦

玩左成年都唔知港共點玩就真係天真過天真嬌

搵件香港官嘅離岸存款俾返佢啦，不過人哋英美唔會咁做嘢

我估佢一早預左, 希望影響唔到佢

起底黑警就話唔應該連累家人

宜家全部政治人物既戶口相信會被24小時mon住
包括屋企人

係 真心痴線
隨時番到香港話協助逃犯

cls

無拎晒錢走人??

屌你老母 死港共

佢用邊間銀行? 正常凍結account 有standard procedure, 星期六都咁有效率?

單係佢層樓都冇咗啦

唔會咁戇鳩無轉走下話

需唔需要眾籌？

起底黑警係社會行為。
政府玩連坐係「官方」行為

又可以搞眾籌cap水

Btw個post五毛多到

俾外國人睇下港共點樣抓爛塊面都好

應該一轉走佢連離境都難
就係錢都唔要先可以無聲無息走

可能驚太大動作會驚動到班狗
諗住人走左再轉

On9?走佬唔帶埋d錢走

所以啋佢生臭狐，黑警死全家

邊間銀行先
個重點唔係你凍結與否
係邊一間銀行

呢條死白痴仔一早block左

可能無諗過出手咁快同凍全家

最多拎少量現金
多都唔敢拎

白紙黑字都唔認數
口頭鳩UP算乜野
唔通真係50年不變咩
老鄧係到都唔認數喇

真係要計既 界限街以南開始計
重有胡廣鐵路

冇所謂，你損失

美國啲制裁真係得啖笑

咁凍結戶口有咩問題？又唔係充公。
潛逃窩，執法機關有懷疑咪凍結囉，你返黎解釋咪解凍囉。

支那香港共產黨

邊間銀行咁有料到好好表揚下

許交代下邊間啦

大貓？？

覺得智勇屋企人都走到真係好好彩
希望佢係外地一切平安

都要有班左膠賤種先成事

國安法囉，訓左半年

冚家剷

支那狗係就係狗

戶口凍結，個戶口可以冇錢

支銀 大貓 行山 渣打

肯定是但一間

呢樣真
同時更加反映支那化
有咩事會拉你屋企人/凍結你全家銀行

希望d錢轉走哂啦祝福一家人平平安安

中銀

下唔係掛

真心on9
大把方法拎錢走啦
仲有成年都唔轉啲錢走

許智峯向《蘋果》表示，被凍結的存款是他的畢生儲蓄

留名睇佢沒美元拿

HSBC 中銀

屌

會唔會係咁呀

佢屋企人既户口都close埋
tag 國務院 個間銀行可以消失

屌你老母

咁關屋企人咩事?

講真人最緊要安全, 錢實有辦法
可以睇得到共狗已經係痴撚咗線, 放銀行已經係完全唔安全, 唔好話買乜鳩磚頭

家人都凍結埋？犯咗咩事

開名邊間銀行啦

咁唔同要許大大聲話我仲有其他錢咩.......

凍結左幾百萬

無離岸無現金？

國際金融中心

其實d 錢預左冇

人地都唔係一早諗住走

你老母做雞 cap 水

葉劉淑儀相信，制裁目標可能只針對政府主要官員或行政會議成員，承認對部分於美國有資產或與美方有商業往來的行會成員有影響。至於對其個人，「我不擔心被制裁，（如不能入境）以後便不去，轉移資產也很容易」。但若家人、女兒也被列入制裁名單，「為什麼要懲罰家人？如真的制裁家人，證明這法例野蠻、不文明」。

姐姐去咗邊？

其實如果一調就打草驚蛇

你都弱閪智, 黑警可以搵得人全天候24小時跟蹤佢, mon埋佢戶口有幾難？
用下你個豬閪腦啊

輕鬆共產

依家籌旗一定引成班五毛出嚟

希望佢盡快解決啦

英國已經有議員講緊 可能咁樣反而幫到呀勇係英國都拎d籌碼用掛

比人捉左真係走唔到
命重要過錢好多

一早諗住走就唔咁多野啦

癡孖筋

希望英國有人幫手

話懷疑佢洗黑錢
然後佢俾家用老豆老母老婆
俾零用錢仔女
有transaction嘅全部都可以凍結

買bitcoin係一個唔錯嘅方法

又或者分一半買金條

分散風險

又有子彈

講左成年開離岸戶口
你都on9 自己錢唔緊張

連坐法

唔係掛

佢個人就話姐，有咩理由連家人都要禁？
佢家人又唔係通緝犯

Push
Dklm

希望佢只係吹水...

要攞晒啲錢就走

對住共產黨 一早要有準備

目的都係凍結戶口

我估係因為之前佢籌錢話私人檢控嗰啲錢
然後黑警就用藉口話佢洗黑錢去凍結佢戶口

你匯既話 走都走唔到啦

快d攪，如果唔係又洗黑錢

共狗做野講道理既咩？

走唔走 大把人都開左離岸戶口
講左成年啦

無離岸真係死得

九成係咁

來來去去都係依招啦

要用眾籌網攪

佢做咩開中銀

大家記得，錢要走先

美國制裁唔係得啖笑
而係人哋支共全力撐
不過如果佢真係成個香港政府嚟制裁
嘅話咁你咪睇吓邊個可以攞幾十億現金出嚟出糧俾咁多公務員囉
我估計而家俾人制裁嗰10幾名全部都係出緊現金糧

直頭政治逼害
英國做野都方便好多

唔好天真
佢地搵到人24小時MON真人
銀行個d一定都𥄫實

呢班仆街凍結佢地資產就啱

講左有2間
其中一間係匯豐

個問題係未查就係洗黑錢？同埋許有正當收入，係政府出糧有曬資料，洗黑錢罪名真係唔得

根據佢往績
我估佢條撚樣用中銀

咁你咁講，保釋金有咩用呢？

開個眾籌link

我地香港人籌多一倍比你

匯豐有份

推

點會咁蠢唔拎錢走
我唔多信

仲唔走既人

唉 使唔使屋企人都凍結埋

匯豐有份參與凍結戶口

出師有名凍ＡＣ咋
就算最後告唔入都搞2-3年

連坐法？～ 許智峯老婆有咩犯法？

死開啦，分化撚

正路hsbc 英國係under different jurisdiction 受FCA UK 監管 港共理應冇權凍結 除非係好似OFAC 名單話全球銀行唔比做生意姐

錢無左可以再搵， 最緊要人無事

所以係咪要封埋姨媽姑姐個啲呀？

中銀都有

收皮啦
仇警風氣 有無用？

hsbc global transfer一野可以轉走啲錢啦

藍屍狗收皮啦
你估佢去到英國會冇錢先咩

呢句真，錢，香港人大把，最好淘空哂香港在地既錢

yes 隨時成世都走唔到

果然有呢隻病貓份

宜家有戲睇
睇下英國點處理hsbc
雖然宜家中資話事

家人呢，暴秦時代既連坐法？

你老母做雞俾狗屌到乾撚哂 水都出唔到

美帝即刻制裁間銀行啦

所以班藍仲信政府，轉個頭就

一落機就EBANK噤制啦下話?

早一兩個月佢仲幫緊手打官司

佢自己都有官司

睇下英國幫幾多
要佢嘔番d錢出黎

話封就封 幾m冇晒

呢啲咁大風險嘅政治人物，最好盡快用咗大部份錢佢啦，唔好調嚟調去啦，冇嘢俾佢凍結係最瀟灑

佢屋企人

想問邊d屋企人要凍

HSBC戶口仲未搬錢ge

話佢之前眾籌告黑警啊

其實佢話你係就係架啦

共產黨咁多年黎都專搞人屋企人
連香港人未出世嘅後代都唔放過
唔搞佢全家先出奇

中銀唔駛講啦

up

錢姐搵過
買返自由
自由無價

冇轉啦 之前都話咗冇諗過流亡
宜家仲要舉家走 開支唔會細

星馳鹿鼎記國民教育，一針見血，對號入座：
//陳近南：「小寶你係一個聰明人，我就可以用一個聰明嘅方法同你講嘢，而出面嘅人就唔可以」
韋小寶：「唔明」
陳近南：「讀過書同埋明事理嘅人，大多數都已經喺清庭裡面做緊官。所以如果我哋要同清庭對抗，就只可以用一啲蠢啲嘅人。對付一啲蠢嘅人就絕對唔可以對佢哋講真說話，要用宗教形式嚟到催眠佢哋。令佢哋覺得所做嘅嘢都係啱嘅，所以反清復明只係一個口號，同阿彌陀佛其實係一樣。清朝一直欺壓我哋漢人，搶晒我哋啲銀両同女人，所以我哋就要反清⋯」
韋小寶：「要反清嚟到搶番晒啲錢同女，係嘛？根本復唔復明就係多舊魚關人鬼事，得㗎喇大家聰明人，明白，繼續」
陳近南：「總之如果成功嘅話，你就有無數嘅銀両同女人，咁你願唔願意去吖？」
韋小寶：「願意」
......
韋小寶問陳近南：「師父自從康熙登位之後，四海昇平。尤其是鰲拜死咗之後，更加係國泰民安！人人食得好著得好！點解係都要推翻佢呢？」
陳近南：「因為呢個係我畢生嘅志願」
韋小寶：「呀！係喎！為咗你畢生嘅志願，就要打仗！要人民受苦，會唔會有啲⋯⋯⋯」

一搬錢
港共可能會知道佢準備走佬

岩！
自由無價！

你呢啲支那人識唔識法律㗎
呢啲叫做未審先判喎

使乜一定要指名匯豐姐有邊間夠膽唔會做嘢

郁家人係咩理據

今時今日啲錢仲擺喺滙豐⋯⋯

許智峯流亡︱滙豐有份 許智峯全家最少5個戶口 涉款數百萬積蓄今起被凍結

仲有咩離岸戶口易開

blocked

ok 等課金

籌夠300個英國打英國線
專心幫香港移民香港人

CLS 要捐一定捐

平保係大股東姐 同邊個監管佢係兩回事
如果hsbc uk 錢都被人凍結得 咁即係唔係離岸啦
2百萬黃絲即刻全部去關戶口都似

有錢佬D 錢咁放係邊
一句國安法就可以無晒D 錢

屌你老母關佢屋企人撚事呀

又係你hsbc

論離岸戶口有幾重要

好撚多PR，凍結埋屋企人都講到好合理咁屌你老母啦

聽日凍誠哥都得啦咁
痴撚線

88HSBC
星期一HSBC < 25

佢屋企人出發班機一起飛就應該轉啦
起碼都應該轉自己戶口掛

*哥要加速離開香港了

支那共匪本色

亂動結 美國有無得制裁呢啲銀行

咁佢係英國一家大細點算

要錢頂住全家生活費先

歐洲好多國家專俾有錢佬放錢，包括中共最高層

其次仲有猩加坡

有錢佬既話開個外國戶口容乜野

最緊要全家人無事啦！錢可以再搵過啦！

港共封許智峯 1日
美國想封港官搞咗個月 依家葉瘤都仲未比人封 啲錢都走晒啦

仲要未定罪既情況下

港共我屌你老母

家人犯咩法 ?

你班機一日未起飛一日都唔安全

做緊生意邊有咁易

*哥要加速離開香港了

一家大細走唔得閒理咁多野嫁啦
錢財身外物

要幫手出聲
一定會捐

有無離岸戶口 或者cryptocurrency戶口 可以過啲BTC比佢應急住先

起飛都唔安全架
可以返轉頭

制裁匯豐啦 屌佢老味

匯豐正仆街
上次星火都未解決

有咩理據凍埋屋企人？

單機喇
dllm

無離岸戶口點轉

一攞cash 實揚開去

錢唔係話轉就轉.

大額轉錢需要比較多時間核准
核准後, 港共應該知道

你棄保潛逃喎，拆埋你祖墳好唔好呀？

記撚住呀，你最愛嘅國安法屌你老味

Cls搞埋d屋企人

我唔信最多係cut 淨部分基本銀行戶口服務 銀行一早投哂共

雖知匪共抄家無據。

但家產，邊條普通法可以抄。

又犯左邊條法可以炒。

即係話國安法可以隨時凍結任何人0既資產，班商家佬仲唔識驚

已封鎖會員 超級星期六

CLS

我block 咗佢好耐，特登解block 屌佢老味臭閪

一般去外國移民讀書
冇當地戶口嘅
都會喺香港開張匯票再喺當地開銀行戶口

但HSBC 9月已經停咗開滙票 連匯票都開唔到

【銀行安排】滙豐香港9月起不再發行英法即期滙票

等睇你地過去捉佢呀
傻閪

真係眾籌既話應該輕鬆籌返呢幾百萬返黎

而家郁家人都無理據

佢應該蠢到諗唔到，自己爆響口都幾日都唔攪

正常最簡單自己資產比晒老婆，老婆HSBC 轉離岸

間屋就算，應該未供晒，希望家人d樓同資產唔多

佢話戶口幾百萬啫
幾百萬唔算大額喇
希望佢唔係轉左落佢屋企人度啦

永遠覺得唔會燒到自己嘛

肥佬黎一早凍咗佢五千萬

點解唔可以講佢大哂就唔講得？

777 就醒目呢，用現金

老老豆豆,就算唔係走佬都應該開定個海外戶口先啦...佢幾個夾埋百幾萬點會開唔到
呢次就真係大意

如果樓都末賣
佢應該將錢擺其次
最緊要屋企人走到

匯豐為左奶真係分分鐘做得出

許勇醒目就喺外國搞籌款
開美帝銀行
咁佢哋就完全插唔到手

無轉走d 錢，咁奇怪？

過百萬已經係大額

趕盡殺絕

比人𥄫到實
走資一定唔比你出境

01都特登爆左啦

呢個真 一早有曬劇本

咁佢呢幾年議員都搵到幾百萬既
不過白做咁解

靠英國支援佢地了

許勇你肯籌旗 我肯出錢

如果樓未供晒又唔合理
正路有樓未供晒又有幾百萬點會唔清埋佢先

證明佢都係短時間內決定 人同錢簡只能簡一

有動作可能走都走唔到

屌 即刻cut匯豐

有咩銀行出糧戶口推介？

丹麥個議員話 10月開始籌備
可能佢真係估唔到連坐埋屋企人

搵攬鈔巴問下點開行動post
相信各位同胞好樂意損晒副身家比峯仔

之前個個㩒現金，用離岸戶口
無理由出事嘅
剩低少少做樣嘅姐

抵啦 留守議會好重要有得早走果陣唔走 E+遲哂又比人凍

一轉錢就會比人發現, 走唔到...

太大意
其實開過firstrade都係兩日
人一離境就網上理財匯走

Ching 我欣賞你, 2021 年都就快到仲相信法律

佢一離境時屋企人未走到

咁講真佢38歲大把能力重新黎過

上海仔
反而無穿無欄, 身光頸靚
專車接送, 到酒店嘆14日

應該凍喇

屋企人一落機就即做

呢幾百萬唯有當宣傳費

大把人有錢都照做按揭啦，而家咁低息

一齊眾籌比佢

其實唔係講許勇
寫得唔好sor

想講係今日仲未係HSBC搬錢既一般人
HSBC今次受唔制裁就奇
仲要美國係公布制裁前幾日玩呢啲

你係咪唔識睇中文
都話“係咩藉口”囉

關屋企人咩事
冇人性冇王法啦

真係要逃走最好之前一點一點儲現金，積少成多！記住港共政府留錢不留人，自己諗辦法將自己所有D錢匯去外國

命仔緊要 錢可以再搵

玩埋連坐, 仲唔搬錢走真係等被抄家

凍結戶口je, 未必有錢係入面既

藉口呢樣野 根本任佢講咖啦

[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

港共需要理據咩?

上海仔
反而無穿無欄, 身光頸靚
專車接送,
到酒店嘆住過14日

公平公正公開

一野走晒d錢實知你走佬
當比贖金

佢屋企人犯左咩法？ 犯左去旅行法？

邊間銀行？要向英美國家表達下呢D銀行

依家話俾班去外國生活，香港有樓收租既人知：
你想走資又想繼續奶香港樓市利益，唔好咁大想頭，隨時鬥你地主，收你樓凍你戶口

仲要理據
呢一年做咁多嘢都無理無據㗎啦
最易未屈你洗黑錢，又或者乜嘢協助、教唆犯罪

流動資金，正常要錢周轉都唔會一炮過買樓，除非你好有錢可以full pay個單位之餘重有大把現金

咁我唯有希望佢走之前
有碌爆哂d信用卡

HSBC

中共又插多刀落香港既金融體系度

你識國安法嫌疑犯 又有錢係香港既 一樣小心啲

許勇依家連國安法控罪都未有

之前凍星火果時已CUT HSBC同恆生

如果唔係我點會特登話欣賞哥位 Ching

講得出全家就梗係連埋佢父母嘅户口啦

梁美芬都話係國安法啦

哇 幫手宣傳開離岸戶口嘅重要性

我冇呢兩間

轉晒去first trade

喺歐洲上空應該都已經可以做

可以飛返轉頭

全部用曬嚟買bitcoin，走去全世界都冇問題。

走前唔轉都應該
因為一轉
肯定境都離唔到就俾o捉走

但其實一到丹麥就應該轉走d 錢啦
太大意啦

老實講一個人可以帶12萬現金走
五個人到60萬啦
我唔明點解帶定現金走

12萬完全唔關事
你想帶幾多cash就幾多
出境唔駛主動申報

問題係你提晒走係人都知你想走

唔係你跟唔跟，而係選擇問題
你一係跟大隊去中国
一係跟大隊去美國
上海汇丰银行正式跟大隊去中国

港共已mon住，佢聰明無咁做，否則係法庭show佢有離岸，你估法庭批？？？

bitcoin換唔到錢的

全世界開離岸戶口

人哋要阻止離開嘅話，一定就起關口阻你啦
俾你出得境啊就已經你走啦

佢家人未上機

香港已經改咗例, 出境12萬要向海關披露(彈弓手仲衰過申報)．

11.9萬又點計？

人哋要阻止離開嘅話，一定就起關口阻你啦
俾你出得境啊就已經預你走佬啦

咁快凍到？有無人知個程序係點？

唉 死啦 錢又冇 一家大細點算

tweet!

可能屋企人用

其實銀行禁個制就凍到
問題係 許勇屋企人無罪在身 用咩理據凍埋佢地
你話國安法可以凍戶 但許其實無俾國安法告過
之後追加 就代表唔係香港唔洗國安法控罪 都可以先搞鳩你資產

你既然咁有誠意申請，就告鳩多你1條國安法啦

反正就話你帳號有問題 要番香港處理先解到凍

仲有離岸，不過冇全部錢轉晒走

真係唔講都唔知

其實講咗成年，佢仲要係高危人物
咁都唔開冇人幫到佢

佢老豆老母呀 新聞講左

屋企人戶口都凍結得
連坐法
大家要開始轉定啲錢去外國戶口喇

真係要錢定要命

藍屍諗嘢真係唔同d，特別on9

難道你去到佢依個地步果陣仲會在意有無層樓？

佢係你依種智商嘅話，佢真係死撚咗十世

佢呢個直頭庇護工場級數嘅蓝尸

有黨安法，點解777仲係無銀行戶口用？

死到臨頭仲要有層樓打飛機

真係特別

唔係無犯
係後補 嗰時心情好未講

比人屌我都係照講
有d人如果有情緒或者健康需要
你班只會用自己角度諗野的連登仔
仲會叫佢地係咪都走 佢地死佢地自己事?

我同你同一角度喎 做咩屌我

其實帶現金最危險係比阿差實Q偷錢, 過ㄨ光機佢哋就會落手.

visa gift card

老實講佢唔係day 1 plan唔流亡

一張等於5萬蚊港紙

係咪真架?

痴撚線
屋企人無罪喺身都凍？

大家快啲搞離岸戶口

就好似當年東德咁....

有拜登
港共已經為所欲為

你係咪噚日先過深圳河

連坐埋屋企人？

正常都係啦
佢屋企人d錢咪姐係佢d錢

你開係大貓離岸，咪一樣死。

果d算喇，小小當道具

所以咪話你on9囉

有層樓嚟打飛機

人地有自由啦保到命啦，你仲用有無樓嚟笑鳩人

話你特別呀匡智

仲有，佢依種人去到庇護，你估無人接濟？

好似你咁咁寒酸，用層樓嚟打飛機咩大佬on9匡智仔

所以咪話你思維特別囉on99

屌，咁人地有無層樓關你春事咩屌

人地層樓關你春事咩

精神病

都要有理有據架，係又凍唔係又凍咁香港啲商人咪凍過水？

峰仔百密一疏
幾球被人凍結左

學你咋大佬

Btw 笑鳩緊你匡智咋對住你依種on9仔我點會嬲呀

你唔發覺我好多句都係跟你個logic 講嘢嘅咩？

定係你睇唔出呀？

咁事實就係人地關你乜事呢？

佢無咗層樓，你又唔會多咗層樓多咗舊錢，關你乜事呀？

你傻撚咗呀？？？？？？？？？？？？

你仲唔明呀？

你自己都顧唔掂自己，仲理人地？

咁你依種叫係乜呀？典型藍屍打飛機？

阿q精神勝利法自high?

香港只有靠外國幫手攬炒
走得就走

似係你駁唔到我就話人渣掛

渣ga

咁你答到我佢無咗層樓關你乜事咩

你賺多咗錢未？

你多咗層樓未？

渣ga

屌你揀嚟答㗎？

你答我#587啦屌

我次次都覆你兩個comment, 你就專登避咗另一個，你廢唔廢d呀傻鳩

定係藍屍全部都係同柒婆一鳩樣，專係迴避問題？

好多人cut戶口？

點解唔關我事呀，同路人都唔關事？

仲有，依件事嘅implication 有幾大你唔知道？

即係話一人俾人通緝，竟然玩連坐法？

唔要走資呀？

所以話你頭腦簡單，仲要諗住用有無層樓嚟打飛機，俾人充公仲諗住層樓？到時想走都唔走到啦傻鳩

On9仔

用下你個閪腦諗下啦，第日要移民，佢又用同樣手法嚟阻止你走資，玩連座法封曬你全家d錢，要你留錢唔留人，咁點呀？

仲好似你條傻鳩咁諗住層樓點撚樣放呀？

你都on99

所以你想點死又真係唔關我事嘅

不過你要做羊祜嘅，咪係到笑下你囉傻仔

下，我純粹笑鳩你咋喎

我覺得你on9 logic，好好笑喎，想笑鳩你，點解唔關我事呀
你直頭引到我笑同係到留言笑鳩你喎

我多謝你添啦大佬多謝你提供娛樂呀傻鳩

許智峯 Ted Hui Chi Fung

突發 BREAKING
我家人之匯豐銀行戶口突然被全部解凍，我本人戶口亦獲部分解凍。家人基於對香港匯豐徹底不信任，已經立即將積蓄轉帳往安全地方。
我認為事件極其嚴重, 反映國安法下銀行竟可隨意因政治壓力而凍結市民資產，嚴重衝擊香港的銀行及金融體系可信性，及違反香港《基本法》下對市民及法人私有財產的保障。
我呼籲香港本地及國際金融監管機構就事件作徹底調查，將濫權的執法人員及銀行管理人員作嚴厲懲處。

你點知你他日會因為乜而死呀，我都想睇下你俾老共共你嘅產果一刻係點咋

弊在佢無事呢

又block一隻

最重要係你係有層樓嚟打飛機嚟大佬

你流亡果陣會顧層樓㗎

Btw 佢家人ac 解凍曬啦傻鳩，你又可以笑乜呢？

佢又有返層樓啦傻仔，而你乜柒都無呀

你慢慢好啦

話時話，佢又有返錢啦喎

你有得點笑呀

病貓真係好撚柒 咁撚奶共就一路凍結落去啦, 依家又要奶又要怕, 凍幾日就解凍真係好撚柒

許智峯 Ted Hui Chi Fung

突發 BREAKING
我家人之匯豐銀行戶口突然被全部解凍，我本人戶口亦獲部分解凍。家人基於對香港匯豐徹底不信任，已經立即將積蓄轉帳往安全地方。
我認為事件極其嚴重, 反映國安法下銀行竟可隨意因政治壓力而凍結市民資產，嚴重衝擊香港的銀行及金融體系可信性，及違反香港《基本法》下對市民及法人私有財產的保障。
我呼籲香港本地及國際金融監管機構就事件作徹底調查，將濫權的執法人員及銀行管理人員作嚴厲懲處。

傻鳩，完啦好嗎

走到就即係無事啦
而家錢又有自由又有
你咁勁，飛過去捉佢返香港啦

點呀，笑唔笑得出呀傻鳩

我想笑鳩你呀

你真係正宗柒撚到仆街果種人嚟，我都特登推一推果個comment 等你睇到然後你自收皮啦

仲要打飛機

唉呀救撚命呀，藍屍真係弱鳩智，你繼續用有無樓嚟打飛機啦，佢又有返幾球啦

你鳩乜呀

仲要柒多幾嘢呀？

我都睇死你係窮撚，先會用有無樓嚟笑鳩人

傻仔，你真係on99

無講錯你呀你鳩緊喎

#616 依個comment 真係正

有嚟鞭屍一流

人地個個都睇得明，係得你扮睇唔明

你諗下邊個一開始人身攻擊許智峯先？

收返埋啦大佬

唔好小學雞啦好嗎

仲鳩落去呀？

立即解涷亦得

你果種就唔係人身攻擊，我果種先係

乜人身攻擊有分context 㗎屌

偷換概念你最叻

你咪問下人囉屌同樣都係中文，你扮曬嘢睇唔明

你會唔會有d乜誤會呀，我一路都係笑鳩你，你期望我駁你？

唔好再咁小學雞啦大佬

你鳩完未呀

咁你係邊位呀？我剩係知你柒到閪咁啫

屌

鳩完未呀大佬

你鳩得好厲害下喎

咁許智峯有無事呀？

去返正題啦屌

Btw 有集中營同共產果陣，你仲會唔會用有無樓嚟打飛機呀？

完啦小學雞

仲鳩緊呀？

條藍屍唔夠人拗就係到玩泥漿角鬥柒撚到閪咁

究竟智商跟得上先，定係共產會出現先呢？

我相信係後者先

我廢事你跟唔上我講緊乜呀，加多個subject 落去

究竟係你智商跟得上先，定係共產會出現先呢？

我相信係後者先

不如呢，你唔好問我解釋啦，問樓主，睇下佢睇唔睇得明先？

好嗎？

我相信佢實明我意思囉小學雞

柒頭藍屍狗
點睇港共縮
你哋依班垃圾真係好撚肉酸
淆撚到

你問樓主睇下佢睇唔睇得明？？

你唔好鳩落去啦，spin 得好柒呀屌

你個分身 沙田you 去咗邊呀

屋企人關咩事

你會唔會spin 得柒咗d呀

你真係好撚鳩呀

明唔明呀

無嘢啦，原來我同個弱智玩撚咗咁耐

佢依家都柒到玩泥漿角鬥

賤種藍屍曱甴
問你點睇港共縮呀
你班曱甴早兩日唔係好撚串嘅咩

藍屍：好嬲好嬲呀

佢依家係寧願認自己弱智，都唔認佢自己柒咗

好撚特別

賤種藍屍狗
見到許智峯個bank account 解凍就縮返入老母個臭西度

佢哋係兩樣加埋
藍屍就係咁撚賤種

下次見到佢，叫佢「好撚鳩」得啦，講到佢明為止

好撚鳩呀你

你鳩完未呀？

仲鳩緊呀？

睇唔睇得明呀弱智小學雞？

點呀，出到嚟未呀「好撚鳩」

你潛咗好耐啦

賤種藍屍曱甴
幾時上水呀
支那唔係好撚威嘅咩

裝睡的人叫不醒？

不過無所謂啦，你都柒撚到閪咁，依個就留返俾大家鞭你屍啦

好撚鳩

支那賤種點睇支那縮沙呀
扮睇唔到？